有無人更新Twitter後，瘋狂彈app

s10+ Android 10, twitter app ver. 8.28
一入即彈 我知係咪我問題 外國無人講

Same

巴打咩機

OnePlus Android 9

出咗新update 正常返了

update 完撞左

uninstall 再去play store download 番又用到